# README #

Нехитрая считалка частотного словаря для Авито.
Словом считается набор латинских букв, a-zA-Z. Любой (любой) другой символ считается пробелом. Регистр нужно привести. Сортировать нужно сначала по частоте, потом по алфавиту. Выводить тоже сначала частоту, потом слово. Вот пример:

$ cat in.txt
```
The time has come, the Walrus said,
to talk of many things...
```
$ freq in.txt out.txt 

$ cat out.txt

```
2 the
1 come
1 has
1 many
1 of
1 said
1 talk
1 things
1 time
1 to
1 walrus
```
